［自爆系列］一人一個公司office windows password

我先 Diu9boss

lihkg12345

Password1!
Password2!
Password3!
Password4!
Password5!

成日要人改

2018:
Reset@2018

2019:
Reset@2019

相似pw唔比用

P@ssw0rd

Abc1234567

入職日期

老闆條女的生日日子

一樣

Abcde12345

唔洗大階？ 似係你連登ac pw多d

我3個月要換一次
次次改完要mark低先得

Otisblessing

LoBanNgoDiuNeiLoMoChowHi369*

Jan201901!!